一些人好似好享受社會動蕩混亂？

一些人好似好享受社會動蕩混亂？

對比於其它地區社會動蕩，由反送中到武肺都唔係好亂

有班小學雞仲吹自己生於亂世

連登仔幻想可以攬炒洗牌跟住上位
轉個頭走去做food panda步兵仲要嘈嘈閉

花生友多

做緊啲唔會失業既工 睇人仆街又真係幾開心

例如黑警？

唔少連登仔都讀緊書或者畢業冇耐，上咩位丫，純粹係想睇班本身冇料靠運靠時勢嘅老屎忽仆街啫。

係，個個都唔開心好好笑

你睇下出面班兒登仔日日喺度想多啲人中武肺就知

你想像下共產黨的出身係什麼人就知道，但問題是上台後發展成點。

唔係好亂 係因為你匿係屋企姐

如果721, 831你在場
中大、理大你在場
仲講唔講得出唔係好亂

宜家咁樣叫亂